終於明白點解揸車咁怕廢老亂鳩過馬路

學緊車一個月都無, 早排上堂師傅教上三波叫我試下, 咁我跟住做俾油加速啦
前面死車中間有個廢老突個頭出嚟望路面情況, 我以為佢會等我過咗先
點知佢見住個學神開緊埋嚟, 仲拖住身後兩個細路施施然行去對面, 仆街俾佢嚇一嚇好在剎得切架車
距離再近少少都出事, 唔怪得新聞咁多廢老被車撞

"以為人地會xxx"
九成車禍都係咁引起
揸車一定要小心
唔肯定就收慢先

意外就係意料之外
你幾小心都可能出事
不過你唔爭個幾秒就幾大都停左先唔好搏
佢之後唔行一回事
你學神再撞真係以後都唔洗揸車

好多廢老唔撚望車架
咪撚同佢地癲

佢肯凸個頭出黎望下先已經好好

話就話佢死
但你都要坐監 佢條命賤過地底泥 唔好同佢博

見到三寶，放定隻腳喺個brake度一定無錯

揸得車就要預左所有情況
你見到條爛坦廢老果下就已經要收油放定腳係brake
你唔會知條死仆街會唔會衝出黎
呢個係安全意識

學神有一半集中力放咗轉波度
今次經一事長一智